網上笑一笑，背後咁悲慘

幾年前睇到張meme，以為真係佢有整容